「西環撚」 如果有事，大家一定要向西跑

中聯辦個地型好複雜
上港大條路係西區警署
東邊係中區警署

2016年嘅經驗， 警察會由西邊來， 封上hku嘅路

如果要上hku就要先去西面先上去，唔好行水街！！！

push

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

屌你老母
2016係封向西向南路線
要走係向東
講大話陰鳩前線

2016警察封左德輔道西行，逼人去上環
而家有干諾道可以走

2016應該係封堅城嗰邊，將啲人趕去上環方向